[集思廣益][IVE Program Assigment求救]

話說小弟既冩PROGRAM既程度不算太好,但是阿SIR 又教D野我又不是好太明佢UP乜,但是ASSIGMENT 就快要交,在此想向高人指點到底點寫好.我自己仲末有頭绪。
下圖有ASSIGMENT 資料。

Quit la

唔好賴啊sir啦

屌你老母大陸狗

你冇同學㗎咩
問老師都得掛

有,但是在到問得都是不想淨係問同學,我其實想知框架大约是點其他我可以自己唸.

樓主大陸人

甘岩輸入法問題,SORRY 得罪了D CHING

ive都讀唔掂？

甘你老母

用蝗語拼音輸入法
返上大陸啦屌你老母

笑撚左assignment都要搵人考，咁考試你咪含得撚

可以幫你 留tg

$1000, deal?

屌 assignment
是但搵個同學抄啦

$999, deal?

開ac就係為咗問功課，去淘寶請槍囉

肯定係啲冇朋友既大陸仔啦

300蚊幫你做
email: ggwpjava@gmail.com

很想要吧

到底有幾撚廢先會唔識....真係想像唔到

assignment都唔識串 ive仔真係冇得救

Quit I